（請廣傳）如何一張圖激嬲所有中產

Goldman Sachs頂級ibanker 一個月7萬
一般Manager一個月4-5萬
Fresh graduate 一個月1萬7

大家日做夜做，做到香港經濟繁榮，
都未夠班日日打人嘅狗高人工，
難怪佢地日日趾氣高昂，
請廣傳
令你身邊嘅藍絲中產都知自己人工連狗都不如

Pish

自己pish

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

推

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

頂級先7皮

Goldman ibd fg 都七萬喇。。。 頂級

你完全唔知價

但精神可嘉

Goldman Sachs頂級ibanker 一個月7萬

ching 張圖字體甩左2粒字wo

推！推到頭都甩！

巴打係邊條線？

麻包袋

係intern已經7萬

讀博士玩倫敦金都唔夠一隻狗人工高

真係唔好講出嚟 會俾人笑無知

痴撚線公司

On9 GS manager 70k?

樓主係咪喺度搞笑 頂級嘅ibanker年薪過千萬

魚蛋論

Goldman個數字好有問題

不過個Idea應該work,thanks

頂級ibanker先7萬？

Goldman Sachs 頂級ibanker 7萬
加多個0都唔止啦

Push

頂級都唔做ibanker啦
做buy side

推 呢班狗1蚊都唔值

Goldman7皮？你唔識唔好亂講啦

Pushhh

fact checked ?
交稅就係比佢班hihi

製造
制造係殘體字唔好再用

激嬲全港打工仔

PISH

屌 又養狗咬自己

你想chack 咩

毅進仔月薪8萬

狗都不如

fg 邊有17k
利申12k

Fg 萬7
contractor都2萬啦
Graduate program6-7萬一個月都有
唔知價唔好亂傳野

識唔識字？制造係錯別字唔係殘體字

本身想入嚟支持，點知個數字咁戇鳩

up

p

荃灣

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

純粹想fact check你
Gs graduate 就已經7萬

樓主低收入人士？

差向

GS ibanker 年薪2-3m 起跳

i banker 7萬？？咁少？

唔好send呢幅圖俾人，唔知既以為連登個個搵得1xk

制造既可以係殘體字亦可以係錯別字

唔好吹水啦

班黑警撚有3工咩

有2皮野佢地都開心到笑啦

對樓主高嫁啦

中產：關我咩事

ibanker 7萬你未免太睇少佢地

pish

呢張圖d數據實在太令人尷尬fc下好唔好

樓豬可能講緊美金
精神可嘉，求你整過另一張圖再po

真係唔好send
影撚衰晒連登仔
以為我地窮得黎仲要冇見識

HKU 成日玩case comp個堆
Intern都6萬
而且頂級ibanker呢個字眼

支持樓主 再改下就會post
辛苦晒手足

你老味

樓主報細左好撚多wo GS even non employee 都高過萬7 支持你 下次記得fc

奴性既人係唔會理

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

1個星期差唔多啦

頂級七萬 你同我講頂級 I Banker 都買唔到樓

頂級analyst

狗工同人工冇得比

怪唔得黑警咁想香港亂
年薪百萬不是夢

啱啱西環班街坊都有屌黑警憑咩有 3 皮人工

屌

香港人咪ot差唔多時間

好明顯

打人打到有八皮野 你服唔服

push

pishhh

納稅人真係好慘，出錢俾警察打

作為納稅人，8月5日用罷工明志

唔好傳啦 一睇就知見識少
gs trader仲要用到頂級呢個字眼
年薪過千萬都大有人在啦

好嬲

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

毅進仔真心唔值，憑咩？

有咩用，係要做藍絲嘅人見到呢張圖咪會屌啲示威者做咩比OT錢佢地賺

大家一齊share張圖比中產親戚

PUSH

fg有 17k咩

28k 都激嬲哂所有fg 啦

駁唔到

散仔咁高咩 唔係2萬2？

我冇嘢要講

樓主係未打少咗個零

嘩自己辛辛苦苦賺返嚟嘅錢 入晒啲狗嘅袋到

咪玩啦連登仔個個年薪百萬

憑咩 推

想支持但你引用嘅比較例子太on9支持唔落
廣傳完一定好似你咁俾人笑到面黃

頂級ibanker應該係星球人黎'
7萬

7 萬週薪下話

推呀

中產連低級狗都不如

痴撚線憑什麼
真係highly overpaid
又唔受壓又記你老母
番工可以屌人，仲要可物理上打人
形象又唔專業
我真係好想問憑什麼咁高人工仲要有埋宿舍
憑什麼

推 香港人加油